呢排想追一個信基督教既男仔, 但佢話....

佢同我講:
我倆相愛之前, 必先要愛我們的主

小妹我唔識基督教, 有冇人知佢想點?

人地信教唔可以搞基

你地冇可能架啦

非gay

睇下佢係點嘅基督徒先

睇返佢啲舊post，分唔到係咪假膠

佢答得咁理性，證明你唔係靚女

真心好嗎

你直接表咗白佢咁講？

佢叫你督下佢
睇下大家係咪基既先

姐係佢想另一半都係基督徒